一通

我啱啱新手係一通買股票
但睇完網絡上好多comment都馬馬
我係咪應該將所有錢搬番晒去銀行呢
但係銀行嘅手續費貴好多
一通就真係最平
係咁多平台黎講

純理性討論

你開左喎

多年來都係用一通
電腦版好順
手機版垃圾
用手機買預咗開巿有機會買賣唔到
但真係平

我係開左a/c仲要已經入左貨

不過講真一通始終係細行

驚唔驚佢突然間執笠

拎晒我哋所有錢走佬

純理性討論

政府保你50萬

但唔係存款係銀行先有最高500,000賠償咩?

我覺得幾好，甘既價錢性價比好好

我由07年佢第一日開就用
用到而家

一d擔心都唔使
#鐵粉

無左flash, 之後都唔知點算唔知轉唔轉貨走好

一通

無左flash點解 ?

宣報左年底停用啦可能轉定貨走算

一通可以令你係市場上面多份危機感，好刺激

電腦版用chrome上唔到
因為無得用flash
轉用firefox可以?

即係無電腦版
只可以係電話到用?

如果淨係定期買貨唔心急炒嘅話都ok
開市同收市嗰5分鐘唔好諗住入到就ok

8仔
9F
都做緊免佣

平 唔平得幾多，但個市一波幅大 多人買賣時 個server 好易死 咁你就真係企左係到 睇住個市升/跌 乜都做唔到

買賣option唔錯

抽新股, 買賣非細股一流。

手機用puffin就可以用電腦版。

個新股暗盤識用其實幾好用

在2020年1月1日或之後發生的違責事件，每名申索人就香港聯合交易所（「聯交所」）的證券交易，及在於上海證券交易所（「上交所」）及深圳證券交易所（「深交所」）交易及容許透過互聯互通安排下的北向通傳遞買賣指示的證券交易，因單項違責而可以得到的賠償總額由150,000港元提高至500,000港

咁如果我一早set定個價
咪唔怕到時個system down?

單項違責係指執笠定個boss拎晒我地d $走佬?

9半到10點預死機
但係用嚟買夜期一流
佢成本低，又唔做marketing，反而冇咁驚佢執

佢地應該會推新野俾電腦用，如果靠個手機版黎做主力姐係想趕客走姐

其實我覺得一通應該開返個apps

我用到bo..
網址列 旁邊果個鎖頭 按入去
網站設定 > 搵Flash> 開返佢就入到

iPhone 的puffin 收咗皮，仲未搵到替代品

係，我都搵緊，手機版 真係太廢

dolphin or photon?

Puffin用到喎

我 iphone puffin 話唔再support wo

Down puffin lite

你講app? 我app store search 唔到呢個wo

一通不了，in futu we trust

已經冇左，但你竟然仲可以用

政府保你十五萬 所有證券行都通用

Flash就快收皮
究竟幾時update
利申：用咗4年

為左錢幾廢你都要低頭架啦
銀行買貴咁多

炒港股就算唔收你佣都唔平

睇你買幾大 買得細用真係好平

係咪仲要雙重認證

保障已經提升到50萬

達子我個一通ac 就快100lv了

好用

一通內置熔斷機制

咩叫熔斷機制?

大升大跌果陣你就入唔到